手足們睇下星期北水返黎第一日會升定跌？

升市
跌市

1.外資搵大陸佬老襯
2.遲來的新同胞，食我啲貴貨啦

先升後跌

直上30000

唔係升，就跌

UM9

其實個個吹奏北水會落黎，但而家大陸有錢人唔經啲乜通乜通黎香港買股有幾難？

可能佢地仲覺得個場係港資外資話事